手機內有數百張「胸肌及陽具特寫照片」 25歲姓林實習男醫生被控遊蕩

25歲姓林實習男醫生早前被發現偷拍男護及男病人被捕，他被暫控一項遊蕩罪，案件下月9日在東區裁判法院提訊。瑪麗醫院發言人表示，案件已進入司法程序，不作評論。

案發於1月11日，瑪麗醫院一名男護士在護士宿舍洗澡期間，發現遭人偷拍報警。警方經翻查大廈閉路電視片段，翌日拘捕林某，調查期間發現其手機及電腦藏有數百張男病人私處照片，部位包括胸口及陽具，並發現至少兩名被拍者去年底曾入住明愛醫院，相信住院期間被偷拍。

偷拍都只係遊蕩

要岀動催淚彈同布袋彈

［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

[突發]今日626集會後全民行山！ 攻頂計劃！

遊行又被控遊蕩，總之係街睇你唔順眼就係遊蕩

怒漢巴

大波男護士示意圖

怒漢巴好靚仔 依家仲要係啤啤

冇除衫點知大唔大波呀
下面MORE